🐻 今日南極灰熊要為大家表演蓮燈魔法 ``` ```

var 開場白 = "大家好 我係南極灰熊"

#include <iostream>class magic {private: int secret;public: char* actions [3]; void printIntention(){ std::cout<< "今日我想表演個魔術俾大家睇"; }};

import timefor step in procedure: print "大家跟住我嘅指示去做就得！" #time.sleep(1)

<head> <title>蓮燈魔法</title></head><body><div id="procedure"> <ol> <li>首先大家quote咗 #0 即係呢度先</li> <li>然後撳[編輯引用] 再撳 [啱啊]</li> <li>之後撳右下角隻眼仔 即係預覽！ </li> <li class="wow">碌到最落睇下有咩變化！ </li> <li>再試下預覽多幾次！</li> </ol></div></body>

div#procedure .wow { color: red;}

邊個chok到最多數字出嚟就贏

？？？

...

屌你 唔係就咁quote完之後回覆

拎返個名啦？

拎咗好似有一年幾喇

好撚小見到你嘛

試多幾次應該會變到咁

試左幾次得幾個數字

🤔🤔🤔

屌你地老母

Sor9ly 囉，唔識玩